一人一個變態上司/豬下屬/奇疤隊友例子

如題

豬下屬例子：成個星期前已經叫佢記得覆個客email 點知一星期過左仲未覆 忍唔住問佢記唔記得要覆 佢話記得
「咁點解唔覆？」「因為唔識覆」

「唔識覆咁你唔問！？」

仲有
「你岩岩做咩比個客d電話資料人？！」
「因為對方（另一個客）問嘛」 心諗「人問咩就比咩 你個腦去左邊」

夜晚十二點幾無啦啦whatsapp send一大堆相叫我入server,dllm,訓左都比佢嘈醒。大佬，唔係公司點入呀？你唔係想我即刻起身返公司入左佢呀嘛...咁既然聽日入，點解唔聽日先send?

豬下屬lm